Trump to anti-USA reporter: You’re Just a Lightweight

嬲撚到震

呢段片就係左媒起哄動個條
He won 2.0

企撚開D啦屌你老味

個妓者問咗啲乜？

班fake news maker成撚日串柒柒

個班妓者真係連基本做人既禮貌都冇

班文妓搞到好似辯論會咁
屌佢老母watcher被拒入門口 求其Twitter都搵到 係咁駁話冇 到底係答問定走去鬧交？